Ms office 2016問題

office2016係跟機定跟人，如果換左新電腦係咪可以用番個code或者用自己賬戶下載番就可以用，定要重新買過隻？

跟人

已經用左一年365，但係365一年都要500幾